[突發]警察在淘大花園外舉紫旗

高登討論區 HKGolden

·
[突發]警察在淘大花園外舉紫旗

快必譚得志於淘大花園外舉行防疫講座3.0, 警員突然落車再舉紫旗警告違反國安法，及驅趕市民離開。

防疫犯國安

快必岀現，d狗實黎

國佢老母

班賤畜係唔係都拎枝公廁旗出嚟

講座都犯法

呢啲post就冇人理 出面堆垃圾乜撚kol post分化post就大把人推

正式名為公廁旗

推

???

舉左先算，又唔駛寫report

又舉得無錯嘅，你身為香港人已經犯咗国安法啦

防疫犯國安法,收到
我唔會去全民檢測了,會犯國安法

紫旗變咗公廁旗
同藍旗一樣

出紫色就得架啦

舉旗呢隻要起底啦
制裁啦

舉旗冇成本

盲腸

恐怖份子又出黎

發現叫黑警死全家快過打狗狗狗

最好show多d
咁先有證據證明港共打壓人權

係唔係都國安
撚有人理你咩

tweet

黑警個腦真係唔用常人

*唔同

舉得多就冇感覺

好驚

push

tui

防疫都犯支安法

狗狗出沒

防疫＝犯國安法
所以唔應該去驗

聽到哭𠹌左 國安之歌

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

連登好快比波台狗5毛pr佔領，轉移陣地啦

cls

防疫會危害支蟈安全

三萬賤畜

做乜唔舉蒙面法支旗

笑咗

防疫都唔比

睇撚住啲狗賊又發癲

只影響一少撮人

去日出康城舉啦屌你死黑警

同藍旗一樣就快無人give shit

on9

我只見到狗

係咪快咇又嗌光時？

更加證明支那肺炎同中共有關

鳩舉無難度

jm9

班狗做乜鳩

推 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

on lun9
國咩撚野？用下個豬西腦林嘢啦屌你老母毅進仔

其他旗都慳返

Dum 得

班黑警真係低鳩能, 防疫關國安法咩野事

好撚驚

twitter

全港防疫

英女王最喜愛紫色

班popo真係快必fans

依家邊個犯國安法呀？

次次都搞鳩快必

你又知佢地冇理淨係推分化post？

Push

勁煩成鳩日rose ma
Why make stupid people famous

出面五毛仲多過人

Cls

佢哋講嗰啲嘢，大家係咪識背啦已經

呢個推爆佢，點都無可能咁踢
當自己係咩？

200 萬人對 13 億人
所以咪叫一少撮人

當果塊係地布

Respect, 仍然堅持出嚟抗爭嘅人已經好少

到時喺全民檢測現場搞事
睇吓佢舉唔舉嗰啲公廁𣄃😘

有部份連登仔蠢過豬 跟晒班pr三毛狗嘅風向
如果毋忘初衷根本就唔會俾班pr三毛帶到風向

冇英文鬼知你講乜咩

You can remove ar!

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

p

痴撚線賤種狗

Public Health?

好嬲好嬲

支共要播毒 你防疫就係危害國家安全

？

呢三萬隻傻閪

舉得啱
武漢肺炎=COVID-19=China Output Virus in December 2019=China Virus
你地抗疫=反抗中國病毒=違返國安法

大陸匪同化旗

防疫有違国策

男人老狗，扯旗就扯耐啲同扯硬啲啦，扯一陣就朵，扯一陣就朵.........不過你點扯快必都唔會驚你。

講防疫犯國安法？
黑警間接確認支共專登落嚟放毒

快必係真手足

係屯門公園公廁舉過啦
公廁旗梗係最岩係公廁擺

國安法已成公廁

個敏感位仲敏感過g點

新玩具紫旗好玩

on99

we柒已有呢幅圖hash，唔比send

睇完我先知點解快必咁堅持開街站

防疫犯國安
代表咗乜嘢

防疫=犯法
所以港共政府唔防疫囉

你咁樣算唔算洩漏国家機密？

黑警真心有病

乜鳩都話違反國安法我屌

叫美國即刻取消港元貨幣地位，等中國連補血機會都做唔到，限制美元交易搞死港幣

共匪：幾張丁圖搞掂你班連登仔，個個精蟲上腦

你係咪reply錯

2020不意外

其實我都幾唔鐘意rose ma但呢次真係on9到唔想搭嘴

枝旗咁撚多字真係反智
行過少少都睇唔到

講防疫點違反國安？

Huh

人民力量副主席譚得志傍晚到九龍灣淘大花園對開，擺街站派發口罩包，期間他曾使用揚聲器批評警方，並重覆提到「五大訴求，缺一不可」，隨即被警方舉紫旗警告，並票控譚得志及同行人士違反「限聚令」，他們則解釋派發防疫物資應獲豁免。

從譚得志的社交專頁直播顯示，一批軍裝警員在場拉起封鎖線，警方指有人高叫涉嫌違反《港區國安法》的口號，派發的口罩包上貼紙，印有懷疑顛覆國家政權及分裂國家的字句。之後一名指揮官要求譚得志出示身分證，否則是涉嫌「阻差辦公」，又要求同行的攝影師暫停手機直播。

警方離開現場時，大批市民高叫「光復香港，時代革命」等反修例口號，並指罵警員。

唔好撚交

因為病毒係支那放嘅

緊係啦，個毒支那共匪放出黎，你防疫即係拒捕

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

快必如果唔屌本土派
少啲衰衝動差啲出埋手足
佢真係一個好稱職嘅抗爭者

呢句冇犯國安法喎

連啲字體都有陣大陸味

播毒係黨嘅路線！

推阿

死黑警